交友app D女仔係咪全部都係咁?

就算一開始幾好傾, 會秒回會VM
傾左2個星期交換埋wtsapp, ig都好, 都會突然間開始hea覆/ 唔覆或者到最後突然間block埋wtsapp ig, unmatch埋

利申: 當人地普通朋友咁傾計, 已經唔敢講D過火既野, 但都比人hea覆

攝時間既野咁上心做乜鳩
毒撚真可怕

用交友app都唔方好野

個個臭雞扮上菜

想扑野先玩交友apps你仲拖人兩星期

2星期
交友app就好似141禁鐘仔咁
師兄！掂唔掂？你唔入就我入架得

本身都佛系傾計當攝時間一想認真少少人地就開始hea覆

我match純情乖女, 應該唔似係呢種人?

我都知正常女仔都好多狗公approach已經搵D冇咁靚既

agger. 所以當普通朋友傾計就好.

唔敢講過火既野 = that's why you failed

就算正常咁傾下計 2個禮拜乜都完好自然就會消失

邊有得睇㗎，睇落越純情，出面就越多男人，因為容易令男人出手，反而睇落高冷可能仲冇乜經驗

sorry囉 好多人搵呀嘛

係交友app搵純情 師兄係咪去開夜場搵真愛

你咁多競爭者
每日多至少6個
你自己都唔好溝死一個啦，d女真係太多人競爭喇，尤其靚女，隨時foul左你

你有諗過係佢覺得你悶
又唔係真岩嘴型
可以傾既野傾完
同你又無興趣夾
點解要再同你傾落去
搵個新既岩傾既唔好

人地搵既唔會想係chat mate 囉

當普通朋友咁傾就傾唔到耐啦
講真我都唔會同喺現實識嘅異性朋友日日係咁傾

係 算吧啦

咁如果有個人同你傾左七個月日日傾
可以點演繹

向好方面諗
對方可能識左個更夾更啱傾嘅人
放手祝福人好過啦

港女只會簡靚仔/有錢
做佢哋既一夜情人肉便器都唔會簡普通人

如果有個人日日打電話黎同你傾左一年幾又點計

FDZONED?

agger..
如果你感覺唔到越嚟越越曖昧嘅話
應該fdzoned
或者佢攞嚟攝時間搵人陪

玩得交友app一係攝時間一係就閪痕 仲要女人閒閒哋都十幾個同時揾佢
你唔上就其他人接棒架啦

交友app係女都有狗公approach

傾2星期都未約唔好浪費大家時間

咁冇咩signal咪唔約住囉想約果陣就hea覆都唔知點好

我fd三個月先約第一次 跟住得左

比左兩星期機會大家認識下 無feel咪收你皮
你係交友app最緊要係要funny
你個人唔funny講幾多野都係悶

見到你ig d相

樓主認真了？falled in love？ or fall in J？

條女應該唔靚？

唔明傾咁耐做咩唔出就next最好一星期內約

普普通通
但唔知個女仔點解又肯等
所以呢d野唔一定
雖然以速食為主 但總會遇到d慢既人

你friendzone 人在先

你同frd 都唔會日日傾啦，傾咁多咪厭囉
人哋再去搵新鮮感

我認真傾
但比人攞完我whatsapp就唔知點解好似愛理不理咁
完全唔知想點

就係因為普通，佢都唔多選擇如果高質走左好耐

同你一樣
日日傾 傾足大半年
見咗10幾次
話當我好朋友

究竟點樣可以日日傾 傾一日都已經悶
要花時間諗傾咩都幾煩 有冇教學

傾一陣就約架啦
最盡咪傾多一兩日

其實真係好睇對方
都係食咗飯未呀
有咩做嗰啲
好日常

同意，講野悶就死得啦，你諗下啲女上交友App為咩

見成十幾次都好朋友

玩過兩星期
日日都有好多match 30+
一開始都講明係for serious long term relationship
揀岩幾個就轉左whatsapp 深入傾
真係深入到家庭觀 工作 處事方式 生活習慣等等
傾到咁上下出黎見面

先要條件係你都要清楚自己係想點
對人認真 人地就要認真對返你

而家出黎可以做D咩?

正是死因
講野又悶，又唔溝人，人地點解要哂時間同你傾？

樓主:
條女:

Day1:
樓主: Hi
條女: Hi

Day2:
樓主: 做緊咩呀
條女: 冇呀
樓主: 張相幾靚喎
條女: 係咩 (笑喊 emoji)
樓主: 係呀

Day4:
樓主: 好少上呢度, 不如交換 whatsapp 傾?
條女: 好呀, 我 whatsapp 係 94340634, 加我丫 (笑 emoji)
樓主: okok, 即加

[Whatsapp]
樓主: Hi, 你係 Txxxxx 果邊嘅娥娥?
條女: 係呀, 食緊煙晏少少覆你 (眼濕濕 emoji)
樓主: 好啦

Day6:
樓主: Hi 好耐冇見..
條女: 早晨呀 XD
樓主: 係呢, 你平時鐘意做咩架
條女: 冇咩特別呀..

Day8:
樓主: 哦~~~ 係呢有冇 ig 交換相睇下
條女: @carrielam.hksar add 我呀
樓主: 好靚喎,d 相邊度影架
條女: 去旅行果陣影架
樓主: 你都幾靚女喎
條女: 條女, haha thx

Day10:
樓主: 聽日一唔一齊食野?
樓主: ?
樓主: 係今日先啱
條女: (諗野 emoji)
樓主: ...

Day13:
樓主: 唔怕同你講, 我完全唔覺我你有誠意同我傾計, 我本身都係一個好高尚嘅人, 我都覺得你有種好特別嘅氣質, 我好少咁主動同人傾計嘅
樓主: 出句聲好冇? 搞到我好似自言自語咁
樓主: ?
樓主: Hello?

[條女 Blocked 樓主]

Day14:
樓主上連登開 post

可唔可以過幾招俾a0嘅我

我都係 明明大家係Tg keep住都有傾下
一轉WhatsApp 就隔一日先覆我

你係咪男人黎架？ 想約人就直接約啦，仲要人地俾signal你？ 點解人地俾signal你呀點？明明係你想溝人，係比都你俾人呀啦on9！明白點解你失敗。

邊有樣睇

普通咪即係唔靚囉

依排無聊down咗嚟玩啦
點知原來app識fd仲難過係現實生活識fd
諗住認真吹下水條條女又好撚高竇咁
耐一耐先覆，啲女又完全唔撚會搵話題嘅
已經唔係搵啲好撚正架啦
究竟係我問題定咩

係咪因為見到相

Fell

寵慣晒，條條女比仔圍到氹氹轉
但係現實冇咁多男人夠膽色approach

傾左咁耐又唔見
又無新鮮感咪stop
唔覆hea覆係同另一個傾緊
毒撚

有冇諗過係你班女加太多filterp圖p到好似去咗韓國一轉咁

仆佢地個街 想講男仔都有照騙囉

個班女平時都冇乜仔approach佢哋 玩app先上哂神枱

係 同埋影幾十張先揀最好嗰一張po

我比個建議你 quit 交友app攞

想知點騙法？

其實玩得交友app都冇乜心機個個都傾咁耐
係啱嘅就好快發展到
係唔啱嘅就無謂嘥大家時間

有啲男仔真係ig相唔靚，出到黎又ok
仲要怕怕醜醜又唔敢約，有機都變冇機啦

就算唔講p圖， 側面靚但正面都可以好撚柒

你都傻嘅
邊個話你認真，就要人地同樣咁對你
你又唔係佢邊個

fail

反而啲女約到出去就出哂事

呢個情況係正常
啲女冇人真相睇都99＋like
幾百條仔排住去entertain佢
佢點解要搵話題

係。

想像力咁好D女一定比你溝哂

人人都有靚嘅角度
男人磨皮/揀張遠距離嘅相 遮左晒d月球表面都好柒啦

冇咁瘦定冇咁白

到底係keep住傾等佢習慣有你既存在 定係 快刀斬亂麻先岩

試過傾左一星期就約最後比人hea覆

傾左3個，個個都傾一個月，深入傾計
個個都見光死，全部想食女
邊個話你認真，人地就會認真對你

both
有啲p到個樣冇暇”痴”
有啲直頭唔同到認唔出係佢

咁夾硬食埋餐飯定即走

如果真係岩傾，1-2星期約係正常wo

出到嚟，點都食埋飯先走
仆街，搭車出嚟唔餓咩
佢呃我，唔代表我要呃返佢
對得住自己良心就算

男生係交友apps遇到既日常

Lunch,drinks 不過要weekend

其實就算約到都冇意思
your face your fate
比你傾到瞹眛出到黎都係收皮

認唔出咁驚
但應該未至於嗰個飯托karen咁?
咁係咪食完一餐飯即刻fade out?
都好jentleman呀巴打 起碼唔會令人hard feeling先

宜家爆到咁勁點約

傾到冇野傾咪見有幾難明

係囉同埋約睇戲多
宜家戲院都唔知幾時先開返

交配app搵愛情
其實你想知既 用女ac擺張豬扒既相
一日都20個以上狗公hi你

我女友係App 識
中上靚女

Lunch weekend 其實而家冇咩人

其實男嘅都係咁
等咗好耐都唔覆